記住約好將來有一天 當這盛世忽然停了電

真係好撚正
我已經聽左3000次了

Hana真係好撚尾#

班反hana狗真係食開屎

G

回塘引戰狗

一場手足咁串

Hana唔係G

真

蓋清同牙銘真係好屈機